{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 섬진강더골드펜션"
    },
    "text": "蟾津江ザゴールドペンションは蟾津江の眺めと自然が感じられる一軒家ペンションです。 客室はきれいで広く、庭も美しく飾られています。 バーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができ、渓谷でも涼しい時間を過ごすことができます。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューのご利用は客室個別の屋外バーベキュー場で可能です。 炭+グリルまたは炭+石板が利用でき、利用時間は15:00から23:00までです。 炭グリルは30分前までに予約する必要があります。 幼児は基準人数に含まれ、36ヶ月以上から追加料金が発生します。 愛犬1匹当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、最大2匹まで可能です。 その他の施設としては駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末、菜園野菜を無料で利用できます。 プルモンは個別テラスで可能であり、雨天時にもご利用いただけます。 薪セットの利用時間は15:00から23:00までで、30分前までに予約が必要です。 子供プールは7月から8月まで利用可能で、天候によって変更される場合があります。 利用時間は15:00から24:00までで、水着、ラッシュガード、楽な服装をしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "蟾津江ザゴールドペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "蟾津江ザゴールドペンションは蟾津江の眺めと自然が感じられる一軒家ペンションです。客室はきれいで広く、庭も美しく飾られています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場では何が楽しめますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は客室個別の屋外バーベキュー場で可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの予約は必要ですか？",
            "answer": "炭グリルは30分前までに予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットの追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、36ヶ月以上から追加料金が発生します。愛犬1匹当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "その他の施設としては駐車場、無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末、菜園野菜を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プルモンの利用時間はいつですか？",
            "answer": "プルモンは個別テラスで可能であり、雨天時にもご利用いただけます。薪セットの利用時間は15:00から23:00までで、30分前までに予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "子供プールの利用可能期間と注意事項はありますか？",
            "answer": "子供プールは7月から8月まで利用可能で、天候によって変更される場合があります。利用時間は15:00から24:00までで、水着、ラッシュガード、楽な服装をしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 514
    }
}